【18歲卜卜脆】東瀛女拳手睇得又打得 鍾情李小龍

真是18歲，卜卜脆，講的是第一次來到香港打比賽的18歲大學生拳手鈴木菜奈子（Nanako Suzuki），今日在同為拳手的母親陪同下，從東京飛到香港會見傳媒。這位除了擁有kawai的可愛面龐外，還要是香港傳奇李小龍的頭號粉絲，她穿着的打拳bra top背後還印有李小龍名句「Don’t think, feel」的字句，打拳褲更印有一條龍，加上可愛笑容，下月14日到修頓室內場出戰DEF舉辧的Road to Glory II比賽，一定俘擄不少男粉絲，今日連星如師弟潘啟情也被這位「少女拳手」弄得臉紅紅。

鈴木菜奈子母親都是拳手，今日跟囡囡到場但就拒絕合照，4歲開始學習「極真空手道」的菜奈子說，自己對已故巨星李小龍是「一見鍾情」，她說：「我第一套睇李小龍的戲是《死亡遊戲》，是在屋企睇的，我自細好鍾意李小龍這種好型、打得好犀利、又表現好strong的人。」難怪她的bra top印了李小龍名句，只是少了一個逗號「Don’t think feel」。
2年前從空手道改行到打西洋拳的菜奈子，是前拳王河野公平的同門師妹，本來對手是香港的林海明，但她因要應付大學考試，所以棄戰，改由泰拳轉打西洋拳的黃嘉欣，在職業拳賽錄得一勝一負，菜奈子說：「今次是我第一次到香港比賽，又緊張又期待，去年第二場職業賽我輸在距離感不夠好，希望能有助我下月在香港比賽中獲勝，令更多人認識我。」雖然有kawai的笑臉，但菜奈子坦言不介意打拳得來的傷瘀。
記者/攝影：徐嘉華

屌... 真係好可愛好正 戀愛了
我要學日文!

好可愛

再靚少少可以溝我

你以為有得你屌？

咪痴啦

好想同佢瘋狂練拳

好想同佢瘋狂交配手

屌你老母戀童癖

好想佢一拳中落我度

又係曹星如間公司

fuck off 啦變態佬

好想做佢既沙包

來吧，打死我吧

想比佢錫春袋

打春袋就可以

以為係陪飲洒果D拳手

我錫你啦

點解打拳男人唔比著衫
女人可以著 性別歧視
應該要一致 全部都唔比著

好靚女啊 好想同佢打mma啊